[NBA] 鷹隊既John Collins 算唔算一線新秀???

鷹隊既John Collins 算唔算一線新秀???

No la Ching
牙波勁好多
沒有lonzo ball 就沒有NBA
Let's go Ball

張ching
有問題唔明

張ching棄鷹!!!!

張ching俾我撚到字都唔識打